[冷門/PC] 有冇人一齊玩 No Heroes Here

呢隻個玩法同overcooked大同小異, 主要係玩守城,
簡單講就係分工合作製作彈藥再將炮台reload, 用佢地黎守城
不過呢隻就係有得online co-op

片:

係咪唔開d lol, csgo, pubg就唔會有人理

last push

太貴

睇場戲咪又差唔多價

3個月前既post都比你dig返上黎...